{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050280",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 힐링카라반펜션"
    },
    "text": "臨津江の前に位置する高品格キャンプ場です。 私たちはセミナー室、プール、売店など多様な付帯施設を保有しています。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 バーベキューは炭、グリル、焼き網、点火付きで利用でき、人数に関係なくキャラバン当たり20,000ウォンの料金があります。 羊カルビも提供可能であり、50,000ウォンの料金が追加されます。 幼児を含む人数を基準に追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiを利用でき、愛犬は出入りできません。 付帯施設としては売店とセミナー室があります。 屋外の幼児プールは夏期に運営され、入室後に自由に利用できます。 訪問者のレビューによると、価格帯が低く、山奥や川の周辺に位置しているそうです。 トイレはきれいで内部もきれいですが、施設は少し古く見えることがあります。 キャラバン旅行が楽しめますし、社長も親切なのでおすすめです。 ただ、周辺環境では管理があまりされていないようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場の場所はどこですか？",
            "answer": "このキャンプ場は臨津江の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時からキャンプ場に入ることができますか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までにキャンプ場を退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するために必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューは炭、グリル、焼き網、点火が付いており、キャラバン当たり20,000ウォンの料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "羊カルビを提供してもらうことは可能ですか？",
            "answer": "はい、羊カルビも提供可能であり、50,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬は出入りできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場にはセミナー室と売店があります。"
        },
        {
            "question": "幼児プールの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、幼児プールの利用は入室後に自由に利用できます。"
        },
        {
            "question": "このキャンプ場の周辺環境はどのようですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、価格帯が低く、山奥や川の周辺に位置しています。ただし、周辺環境では管理があまりされていないようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 367
    }
}